白色入耳式耳機有咩推介

求推介

BeatsX

aya snow

二三百蚊sony耳機都好過呢對垃圾

小米
如果你唔驚爆爛隻耳既話

認真 oneplus 隻銀耳唔錯， 音場又闊，小米個隻聽到耳仔攰

EarPods

Shure 215m+

盡情屌我吧

jaybird x2

215 真心垃圾 mk耳機

Fender fxa9

Yes

334

話想買urbeat會唔會畀人打
其實我有APPLE 入耳式耳機質素就夠
上面成萬蚊果D就

呢隻紫色好靚
男人用會唔會好怪？

Beats X好啲

oneplus 係咪有電流聲

不考慮無線耳機
同埋beatx battery life得8個鐘

咁點解唔買earpods?

入門ok既，m+有埋volume control, 岩哂iPhone聽歌

Ie80